[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (22)

官方網站（日文）

wiki（日文/招式表及教學）

英文wiki

機體排行榜

1001請係三分鐘之內開post
方法：
1. 第一頁右上角「・・・」
2. 「以此內容建立新主題」
3. 更改標題紅色部分：[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (數字+1) 自定義

頭版Q&A
Q：隻game玩咩？
A：2vs2高達對戰

Q：隻game有幾多個版本？
A：3個（普通版、豪華版、收藏版）

Q：承上題，有咩分別？
A：豪華版多33首BGM；收藏版=豪華版+10週年紀念高達模型

Q：有咩特典？
A：
實體版（初回生產限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權
・10周年紀念EXVS2專用Passport Card（內含10周年紀念外觀&2500cost天密娜）

數位版（早期購入限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權

Q：而家買實體版仲有無特典？
A：留意個盒右上角有無貼紙寫明

Q：而家買數位版仲有無特典？
A：8月31日或之前買就有

Q：有無得Offline一機雙打？
A：有

Q：有無得Online 1on1？
A：無，齊4個人先會開波

Q：點轉日文？
A：買日版

Q：軍階點轉中文？想睇「少佐」「元帥」
A：港版無得轉，買日版

Q：點轉港譯？
A：PS4轉其他語言 > 入Game > PS4轉繁中 > 入Game > 選擇港譯

Q：有無分Server？
A：場主可以設定只限同國家既玩家入房

Q：承上題，咁點樣入日本仔房？
A：開個日本PSN嚟玩

Q：用日本PSN玩既話，使唔使再買過PS Plus？
A：唔使，可以直接上網對戰

Q：有無得播自己啲歌？
A：有（只限MP3）

Step1: Format隻USB去「exFAT」或「FAT32」
Step2: 開個Folder改名做「MBONMUSIC」
Step3: 放啲歌入去個Folder
Step4: 用USB之類連接PS4
Step5: Game內Menu > Customize > BGM > BGM Import

Q：咩叫藍線？
A：

Q：點解買咗豪華版都唔齊歌？
A：要自己Set，L1 R1有得轉頁面，一頁係普通版歌，一個係豪華版歌

Q：有幾多部機？係唔係DLC地獄？
A：36部作品 有186部機 唔係DLC地獄

Q：有咩機岩新手用？
A：只要有愛部部都岩你用

Q：用手制好定街機制好？
A：無所謂，自己中意就得

Q：貪平買街機掣Mini好無？
A：垃圾嚟

Q：咩機最勁？
A：再生

記得開場打請多指教 完場打感謝

new po lm

用G Arcane連勝比人踢

已經半個月
有新入場巴打玩厭開始放game放大制未

有無大佬知加煞C 模型邊到拎

搶頭個條片先好笑

垃圾kazaki219跳我舞比我反格覺醒技收尾

Lm

新post留名

新Post post多次先 單排標西衝金中

庭爺同v2areruya part

多虧了你

助かりました

覺落了

場場都做爆彈仲要好少通訊
街場可能比放上5ch

場場兩落

不過對面用仆街再生+黑狗

基巴聽晚係咪打機 你幾點可以 我應該6點左右起身

庭爺同v2areruya，兩邊直播我都有睇

v2areruya成日叫庭爺唔好衝去死

可能黑狗佢自己既打法企後少少會打唔中人 又驚自己做唔到野 所以成日企得好前我自己成日都會咁

係 機體問題

對面連攜勁，areruya如果退太後，庭爺好快又會畀人溶咗，上前又易中招

簡單啲講佢地唔太相容

頭先比全一v2讚嗰隻reborn既channel

原來係佢

我聽打街機個fd講佢部reborn係全港最勁

今日N鳩好強

聽日有ぱん同少年睇

咩叫真港一

10萬yen

真港一(唔跳舞)

標題黨

想問吓點解突擊自由得600血咁小

睇呢個重好

最高機動性（之一）掛

次次part親sf，好快就見到黃血，一係就好撚後打唔到人

常時3000頂級機動

癡鬼線 俾人斬幾下即刻黃血 真係有啲難用

Tingさん 前でたい 俺前でたいよ だめ?
佢老婆都笑左

我有同庭爺講，庭爺話，sor囉（笑） 完

之後都係衝出去死，笑死我

reborn
陣間又有巴打上水話佢剩識玩S機 唔靠機體性能就唔識打機

開左個群，每晚都有人玩，有新手有老手，有興趣可以入

Psn係咩

佢有個bc甩lock又有得掛仔 要捉佢唔係咁易

即係自稱

新之舞王仲教埋你點刷星
見到15星個D自己小心D

Reborn AC放浮遊炮點cancel 變返高達？

間間房都有reborns係咩玩法

氣樂對戰

屠魚咪氣樂

總有人要練嘅

Bc

聽日放假捉住希臘巴隻大腿黎奶

與其避開reborn不如打多啲熟習下點打仲好啦 尤其依家咁多新手用reborn其實仲好練 打得多先識應對

我應該6點起身 希望聽日有態唔好太雷

新手想問下c-15 個任務點打，幾十隻鋼伊吉又槍又劍

星期六夜晚得唔得

唔會唔得 你想打rank定點 我應該夠人開房 一齊入黎打下？你想既話打返rank都得

打下房都好，想練下

6點我先訓左無耐

其實巴打講得啱既
港服個啲reborns其實未去到top水平
趁機練下都唔錯

但啱啱帶緊新手fd
入親間間房都有部
連自己開既都有
真係頂唔順

btw拜此所賜 最尾成功令fd學識體力調整

留名跟機

抆線死全家

畀人真虐下都可以進步下

真係去到樽頸

用大機FUZZ,一個頭炮一部

夜晚喎你想幾點打 朝早就10點左右開波 聽朝再message傾

越少打既機越難打 依家俾部車轆你地打一地分分鐘一槍都射唔中佢 但打多左就識打 唔好怕

入親新手房都無咩人用,係有次將級入來打過一次

睇黎我仲留喺介意贏定輸既階段

我間房應該就無reborn 圍內得一個識用 但佢最近玩緊狼王

我都介意輸 但越打得少越輸得多

好
我聽日訓醒睇下PSN定呢到搵你

你想朝早定夜晚先朝早我就等你 夜晚我就早啲瞓

預我中午先訓醒

淨係用露娜炮渣打到上中尉，一用其他機就俾人屠有冇類似嘅機推介，玩到悶

女進

咁夜晚先打啦 我應該6點左右起身

露娜紅渣真係又簡單又勁，新手恩物

係咪即係報喪女妖

2500 excellia

thx試下先

On9問題
Hori ps3 代用手制 ps4係咪用唔到

啱啱用左陣，同炮渣一樣多炮，但好易冇彈，想知有咩優勝之處係咪個盾？

好多時對D冷門機 贏輸都係你打過幾多次
屌你百鳩幾部 真係背唔晒邊部有乜招

其實3000迪迪尼都幾好用...簡單暴力 冇花巧野
淨玩基本功

幾時rank

我同佢個例子有啲似 但我係玩2000巴巴
有冇類似機推介

Btw巴打會唔會carry打雙排

有盾 ac有唔同用處 ab係自動武裝 開大技嗰陣擋槍

想搵返2000機？係既話密拉剎都可以 即係マラサイ 一開波就儲一次叉b先 紅色嗰隻簡單過黃色嗰隻好多

唔好講到carry咁誇張大家一齊玩下姐

或者build西其實都幾好玩

暴風

我意思係有冇類似2000巴巴玩法ge機
唔一定限住2000cost

你係咪指有特殊移動既機

Exia

其實要特殊移動就真係一堆都有 所以想知道detail啲

格鬥機 但偏重射擊

依部都岩岩地 我竟然醒唔起

我估佢係想射得而且可以爽斬一波

2500仲有古辛同x1改

醒了

召喚希臘巴

紅迷

咁早

有邊隻機出名狗會比人鄙視

大佬們，想問下有無得單機打電腦？毒撚無朋友

有

一陣玩下先 謝謝你

秒回，多謝你

Reborn

識多d朋友

只要你贏人 你用邊部都係狗

reborn唔係好難用架咩

啲人一見到勁機就話廚嫁啦 不過reborn真心難打既

單排係咪好難先match到
d人成日match到都唔打嘅

大波妹又開緊台

你用WiFi?

靈格斯

Match親其他三個都係
駁條lan線會唔會易match d

其實入房打成日俾人強制退出係咩原因

應該係另外三個人見到你黃格所以唔打

頂 多數其他個三個紅格㗎喎 我都未話唔打

想問下巴力同狼王既後格係唔係飛緊時用唔到？定係我隻大制壞咗所以出唔到？經常變咗橫格

可能啲人見你黃線就取消駁返會易啲

淘寶買hori 大制有冇伏

你手殘

jaga

你用wifi咪見人紅格囉 放過人喇

你睇人人睇你嫁咋

人地睇你 同你睇人地個顏色係唔同
但如果你講到大部分時間都係人地cancel
咁應該問題出自你身上 駁lan線啦

藍線綠線黃線橙線紅線係相對
你見人紅 佢見你都一樣紅
插返條LAN線啦乖

買緊

屌你老母luicworld拎部reborn死係後面正係放仔把撚？

我係，但即係飛緊個時係出到既？

得呀，你試下飛高少少/慣性跳
之後出

邊個大波妹

lunch time, link plz

Ok , 琴晚試巴力都係慣性跳一下先有機會出到，但狼王就真係唔得，不停變橫格

謝哈特爆mode招rider kick真係好吸引

不過你用搖桿可能hi到其他方向
我手制撚無用過磨菇玩
格鬥呢d飛住理論上係全部出到
你講緊飛上去鋤落地個下呀嘛
飛住出到的

想揸DX

插咗lan線之後連贏三場

有咩2500 2000槍機好用 唔要紅渣標西黑西

禁斷

粒野一定好大粒

佢個樣好慘

紅西

唔該thx! 我今晚再練

G parts?

Age3

其實都好多.....
睇你鐘意用beam / 導彈/ 豆 定水喉

俾人斷左win

希臘巴帶26win

用極限高達算啦,有炮機、格機、牛油機

不過霸體頂pressure真係好爽 爽過前格避槍

滿足哂三個願望

我原本諗住走到咁上下爆覺入隻gself
比棟樓頂住左 食槍食到變楊過

想問對面有d 機不停(後格)跳斬 橫step 衝埋來要點打？
對面用部紅色機不停咁做
佢埋到來放大水炮/射/格我
新手唔識打

咁多位巴打 想問下Razer evo有冇得換三和制

大制的話推桿要準 佢有8個方向
推過少少會當你手制後同橫一齊撳
咁就變左橫格了

有回力鏢機一野飛過去

你只需要step

經常準備拉盾

金魚佢跳起好似幾慢，臨落果下好似就咁A槍都射得中

傻仔都打得嬴元帥You_Can_Love_Me

佢既變黎變去只係效果，又打唔中人又避唔到槍格

btw有得set唔show個外框，如果以後再up片可以搞搞佢

ps4 share畫面個陣set唔睇留言就可以全畫面

成場我都唔知佢做乜鳩

開f覺唔格人係正常

超新手一問

唔知點解用大掣（全新無壞）好似仲難chok step過用手掣

尤其時落地嗰下，係咪因爲我仲硬直緊？

同埋bd step都成日出唔到

Step bd?

謝curry

爽死啦

瘋狂轉mode鳩射

臨尾嗰陣太鳩打雷左幾鋪不過好歡樂 幾次都差啲夾死你

即係bd完都係成日step唔到

唔計硬直既話，你隻手or手勢有問題

btw step可以即刻駁bd，bd要等一陣先駁到step

好似係

一陣cap出黎整gif

佢有開格呀, 不過中左槍咁解咋嘛.

Reborn開f覺要速啫，唔格人都得
佢想格但柒咗

thx

岩岩係所謂既新手場練緊金魚, 希望唔係你

想問下極限爆發任務左下角有黃十字代表咩

冇開盾？

邊度有三禾掣 散買？

hklegend

明明我是無辜的

全部都夾

邊條撚樣設計F-04
打3部reborn都算
隻奇歐仲次次3落點撚打

Ok thx

9成無幫隊友裝晶片係到賴電腦

點會冇 開場轉埋回避都3落

有冇強化晶片,用分散無咁易死

Thx 啱啱用分散終於過了
但部Age3自己爆哂咁滯

回避指令唔係真係回避敵人攻擊,係避戰

巴手 好似巴巴既Ac
Exia既Bc 移位技
我見日本仔好多都可以紅boost繼續用
但我自己一紅boost就用唔到
點先可紅boost keep住用

唔好意思想問問 左右兩邊食咗啲字 有冇方法整？

x1守我屍,佢d格鬥有霸體?
我00q 一起身掟飛標佢都無事嘅咁點走

無呀 好易比佢埋到身
我個視覺又比佢搞到好難睇

飛高走或爆甲定左佢

你嗰部係咪fs嚟
一下n ac已經打得down啦

有時部機落地Step唔到，企定定無反應

係咪都係推桿唔準，定係時機唔啱

後step加bd試下？
如果係down左守屍就原地飛高高

好
佢好似痴左線咁衝埋來 好似無限氣咁
射又射唔中佢
格佢有時又比佢射爆
最慘係個視覺比佢拉到睇唔到野

00qfs? 掟完飛刀都走左啦

n係咩
我剩係記得我一起身佢格我,我即刻禁飛錶,佢食曬我2個飛標之後招斬落我到
唔知有無記錯x1定x2

今次用X2單排衝金

唔chok方向制
x1招n ac有霸體

開波

係咪拎住舊黃色嘅嘢扑濕你？
應該係X1 招N AC

係黃色呀
咁我下次飛高黎避佢

今晚有包哥同少年

可能係推唔準 計你一下橫一下後
又或者咁啱落地硬直緊

一入去ぱん食變型照射食到temple run

遊佐好強

希臘巴: 我夾中野架喎 點解隻nu會係上面既

點計有時大家都係開格,大家都無step,點解人地會格到我先

AC完射一槍再AC

其實有無D咩虛擬喇叭
我部電腦無喇叭 一定要用HEADSET先有聲
但個HEADSET要用黎同希臘巴party

唔該巴打

用第2個手製插喇叭出聲？

判定唔同
極端例子 天才特格羸9成9

即係點
我而家係電腦無output
所以我今日無直播希臘巴curry

無線headset?
Ps4唔用得個種？

我就用ps4果隻sony無線headset

咁點解唔係headset聽埋

咩啊
我用係ps4個party到喎

我本身用轉插接PS3個大制
咁你PS3制冇3.5mm頭。
咪冇聲囉

解決方法就係用第2個制 做2P
之後....係咪度聽聲

屌你老母ON9到震

唔係好似有得set同時output party聲同game聲？
定係我記錯 我都唔肯定

ps4>設定>周邊>耳機 set

禾記有無人彈game

Hkbn 彈，衣家罰緊10分鐘

有，係撚咁彈開唔到房

hkbn瘋狂連線錯誤

server死左?

有！

彈哂

連唔到ser喔

左下角直接寫offline

彈game

出現連線錯誤，完！

垃圾ser dllm

開唔到房, 打唔到rank
個server爆炸?

死server

Bamdie

我諗你地係有D誤會
我電腦本來係用headset黎聽野 因為我無喇叭
但係我ps4 party都係用呢個headset
咁我用party果時
電腦就無左個output device
所以會錄唔到聲

屌你老母垃圾ser

想問吓點樣搵返自己upload嘅片應該係日經問題
一年之前開始好鍾意睇たくぽん からすまd片 搞到我依家打法學到好鳩

down ser？

死ser啊屌，垃圾驚

垃圾ser

電腦大爆炸 存檔死清光

垃圾Bandai

今次係所有人都斷 唔係剩係hkbn?

我班fd pccw同cable同和記都斷

係呀屌 on9 bandai

屌那星薯仔ser

psn死SERVER

連日服都死柒埋
マキオン鯖落

通訊ERROR發生

DLLM BAMDIE

又收左皮

罰30分鐘

any sauce

星期5晚先黎死SER

星期五晚先黎死

應該psn問題, party 同invite function都有事

其他game都冇得開party一齊玩

好在晏晝已經打夠

玩住辣殺GVS先，好彩未掉

thanks

咁大家唔好屌bandai住
大家屌返sony老母先啱數

我成班仲係party chat room傾緊

我玩緊fall guys

Same, 但開唔到party

+1

屌你老母臭化閪 次撚次放假先死SER
我屌你老母食屎BANDAI

都話今次係playstation死ser
唔關bandai事
屌返sony

sony係咪有個網有得睇psn狀態？

すべてのサービスは正常に稼働しています。

呢個網好似冇見過唔係綠色

好似開到？

打rank會連線錯誤，隨機就冇事

好返喇

打唔到，通訊同期中

真
臨時死機係唔會變

架妹又玩到

正 大家都要俾我當公仔咁夾返去

居心何在

一起身轉lock橫bc 一係就後格

真係好撚勁

最討厭敵對機體:
電池, 妖天, 金魚, 靈格斯

因為唔夠打

架妹打機手法好好

但好廢成日輸.又唔用微波炮

你用開咩機 大電有兩個打法 一係一開波同partner係咁追佢 一係慢慢等佢用晒啲飛彈先開波

金魚我都唔太識打

零格斯就一開波同partner持老命夾佢 逼佢除裝 除左裝就打佢partner 唔除裝死左就再夾多隻 佢爆完氣就開始打佢partner 夾死佢partner先殺佢第二隻 如果佢partner難捉就殺佢四部 但就要好小心佢條氣

真，好想比佢揸下

唔係指佢技術

佢咁大波點用微波炮

月光炮

其實會唔會係男扮女厄錢

佢嗰招叫大波炮

我用開 2500中距離機 (療天使, 精感渣, G-Self etc)
大電都算易打過細電, 係間中唔小心中佢啲導彈
細電用得好真係打唔中佢... 通常做法都係唔理佢算, 但都要間中食導彈

試過畀靈格斯跳舞, 一開始唔識打, 追住佢嚟打, 打唔中, 送咗成條命畀佢
之後就唔敢埋靈格斯身

隻驚好似MA勁過MS 前提係識用+熟用

玩到

唔會呀最多豬扒唔露面

新手玩巴力第一次打隨機rank 連打左三鋪三鋪都係partner細機死先過我
得最後一鋪好彩比我發現左對面隻砲機唔識處理壓起身先比我破到處

有片 有無巴打可以幫我復盤

另外想問下平時應該點樣郁
我平時都係慣性飛跟住後跳虹step 但感覺好似成日比人捉落地咁
係咪要練下旋回同穿插多d小跳等對面唔好咁易預判我

有冇人發現入歌好似有bug
好似入多過45首就會有幾首入唔撚到

有無開心些牙

差唔多係咁玩,係輸on9平飛比人屈左入入射角

係咪格式問題或者檔名問題
官網有講邊啲格式嘅mp3可以read到
檔名的話改返全部英文字或數字最穩陣

零格斯要兩個夾 佢轉身既次數有限制 轉完身就打得中佢 一係就一開波唔過去等佢無甲先打佢大機

係咪講緊一開波比紅渣紅西一人一砲射左野 跟住起身bd再比路人真照射果野

好彩我嗰啲入得齊 不過歌名中英日文都有

係,跳高避你就下下平飛食炮

好 我下次留意起身要跳高

重有學下連技,最少學識升三次天,唔係好易俾人救機

升三次天我剩係識
主射 BD 特格前 step 特格前 step 特格N

主射>>BD>>AC起手係咪無得三次 次次升一次天跟住再接就即刻DOWN

可以 不過主要係W seed 00 鐵血嘅歌同OST
同埋有兩首UC OST同一首G戰鬥男兒
唔知啱唔啱口味

因為我係逐啲逐啲入 發現一多過45首有啲原本係入到嘅歌就會Fail入唔到
Del到得返45首就會正常返
師兄入咗幾多

但你差唔多次次平飛無飛到天

A AC駁BC一次就down 除非你個A剩係中一邊

一炮66首

希巴岩岩係咪打完新之場

係不過無fd得閒同我part

岩岩俾你屌打

你係咩psn

想問下各位點樣下載番條對戰片落黎 想俾番個fd 睇下
重播室個到唔係咁用？ 個上傳又乜黎

Fx

Ynyn?

係

即係大家都識西朗啦

狗閪朗

oldseafood圍威喂

btw
我今日睇錯更表
聽日返5點

hi小真真

認錯人

me連登糾察隊 逃唔過我法眼

痴漢

想問大家點睇2000橙虎？用落好似唔錯
優：600血，機動力2000機黎講算中上(掛！？）
橫bin防身，背左槍俾人埋身都可以橫bin虹step開豆頂一頂，有後格落地

劣：得ac有遠程，加上紅lock短有時遠得濟難救機

利申最愛seedd, 以前開bin唔中要食一槍，依家可以瘋狂bin打好正

打隨機會好頹 同隔離要有D通訊配合先勁

好似00R果啲360度盾擋唔擋到the 0 ZZ果啲psycho field？

擋唔到 所有後前盾都擋唔到pressure

Seed d最鐘意捉中人之後電到盡唔拉返黎格 咁對面就會加好少seed

不過00q 00qfs個罩係擋到 saba個罩唔記得可唔可以 2000死神既bc擋到 2500好似唔得

計我話pressure當然用霸體硬食先係皇道

大電點會易打過細電

應該係我冇打過勁嘅大電啫

反正就係變形機好難打

發現d 人去到少佐 先叫脫離新手階段
有d 大尉飛都唔識飛

今集門檻係有d 高 , 有basic knowledge 加 有高達底 基本上去到金先見到

Rank shuffle 等好耐都未齊人
有無人短點解

想買個大制練下 雷蛇隻evo 換掣係咪同hori一樣方法

時間尚早掛

想問下要升軍曹 少尉個類
只有打tank shuffle 先可以升？

分左solo同team rank

內置方法
用upload ticket上傳自己條片去server，咁全世界就可以download你條片落嚟睇
好似係

外置方法
capture board
capture card
ps4直播功能

你地點打企鵝3高個啲機
成日睇唔到粒炮好煩

咩都冇既話最簡單
1) 用remote play著機，錄返自己部電話screen
2) 開ps4個live，重播返條replay

強壓

krsm係鳩左啲既，同埋佢有講過佢唔熟街機制
所以唔算好勁 都係當笑片睇下笑下就算
學野可以睇n鳩 zmarry 長田渣

btw睇佢地既同時睇埋園長同bright啦，鳩得黎好笑又好勁

園長講野好煩
bright好笑d

希巴唔洗訓覺

衝過去？

除左psn add fd 來對講仲有冇咩方法可以邊打 邊講野
想叫人走邊一邊夾唔到好難搞

識得基本既慣性跳 但係發覺其實識玩既都係好易捉到我落地 想問要點進步

嚟嚟去去都係得幾個方法
通訊or電話app（skype/discord之類）

用remote play pc / 電話錄screen
隊友屎一般的技術
無得抵賴

無好似mhw 果d in game 同陌生人9up

屌 打rank兩部3000機
D人可唔可以變通下
隊友話要打後衛 唔等於你成場都要打後衛
掛住3滴血 我仲有300血有seed
拿拿聲死左佢啦 又要係度走走走

好睇

無
mhw嗰個一次都無用過

D人根本唔識打
30無血又唔死先 係都要25死先
輸左仲多虧了你 真係一野想鞭過去幫佢做體力調整

金牌打得咁柒垃圾

唔關兩大機事
我用細機
成日都見到d 3000機無血就無啦啦我打後衛
之後就我比人圍

真 就算人地避開唔射你部3000
你都可以沖埋去格 逼佢殺你

有冇人睇呢個 channel?
覺得教得幾好

有心教有追開

一樣 不過勁唔建議買evo版

屌那星 打下普通場姐 比你斷ser斷線搞到戰績又多一敗

點解呢

貴過舊版
無得開蓋
用垃圾自家按鍵
要換制勁煩 打開加埋成廿幾粒螺絲
勁輕< 呢個對有d人來講係優點有d係缺點
唔夠高 放大比上面玩會差小小
好過舊版既只有多左個耳機位
差唔多價錢既可以睇下nacon果支

本身都想買Nacon 但都唔知邊度有得訂/現貨

我頭先好正常咁玩緊 冇斷線喎
係咪你寬頻公司問題
屌bandai或者屌sony之前搞清楚個兇手先

Nacon 你搵到先算

雷蛇d 自家制唔差， 缺點係太敏感，真係係咁易點到就有動作，

但手感一定好過hori 好多先

玩Qfs係咪洗吓吓諗入格 當佢槍機咁用

頭先瞓左 剛剛醒 可能瞓多陣

入唔到格佢都同到人猜槍既 又有照炮 咁當然佢埋身先現到身價啦

日日追 佢教既機體小技巧真係有幫助

全靠佢 依幾日單排打左六百幾分

我都係用佢教既2000巴巴 同00q 沖分
新手好值得睇睇

我都係2000巴巴
不過佢教量子式我玩唔掂

我一個carry 住個陷家剷，俾佢部2500 爆兩次，我清晒對面全6000 cost , 贏左都俾佢講多虧你了。呢d 撚樣真係唔係知做緊乜。

其實點打飛機
有時佢係空中又射得中
但有時又射極都唔中

正話單排連著個大尉用00Q 學佢個教法打我，鳩後格step > AB > A
其實呢招對識玩嘅人好危險，佢試左兩次都係落地俾我打到仆街......

咁咪多虧你了囉
無問題喎

可以點反打法 捉佢無氣落地？

輸左先係串你.
贏左多虧你了多數都係讚你curry喎.

佢冇氣都未必會落地，你一味望住佢唔睇清楚個局勢仲危險。個人就建議自己紅lock 範圍內拉打，等自己有覺醒/佢失手落地先攻過去。

唔覺wo

真心，我都唔覺

對軸先射得中

係中文個虧字譯得太差
日本助かりました
羸左因為有你幫手 輸左因為有你幫手

點解搵唔到zmarry嘅求link

係, 日文個feel比較似感謝幫忙.
同埋我又覺得官方唔會專登整D贏同輸都係用黎串人既default既

問題係幫大忙了都係用嚟串人

想問點轉大劍mode

後AB

唔該你

gamesir d 大制伏唔伏？
有冇巴打有用開？

nu gundam岩岩唔岩新手玩,好似樣樣都普普通通咁

識儲格就ok，部機唔難用，但唔會太勁

點解係儲格

有得落地

其實以前d人輸左係度連打呢句先係貶義之嘛

係beta 開始d玻璃心係度日講夜講
褒都變貶

部機係咪係後面射射射就得,唔識用d浮游炮

見人守勁 輸岀中等

...點分係守定攻......

I mean 打槍戰同防埋身

見到呢句多過三次直接企喺度等輸

有罩咪出去打人

助かりました呢句好耐歷史wo

開左隨機房靠害中

了解です係貶是咪都只係因為連打依句

area H-05 點過關
打唔到隻00

同fd打關會唔會有隱藏boss?

我通常俾人carry都會打多虧你了 可能真係讚

啲狗點打，射唔中

死，我開始懷疑自己係咪怪錯人

Epyon傳教

積根係咩關打？

我都係.
如果果舖玩得差明顯比人curry,
但贏左講對唔住又好似怪怪地,
咁咪多虧你了

gp03兩種導彈有咩分別?

A同ab？

個導彈倉

直飛同追人

導彈綠lock有冇追?

咁退後一步諗, 無理由贏左自己都要唔開心je,
我當呢度意見50/50, 你咪當佢多謝你curry

玩高達就係要相信人性光輝吧 (笑)

無，不過gp03 d飛彈倉摸獎用

見到忍唔住撞過去

呢樣野根本好似宗教咁

大部分情況應該用追果種定唔追果種？

唔該巴打不過都係睇唔明

咩狗

無乜特別，你練好叉住A開槍夠贏

我多數講對唔住

Nab就算綠lock都有誘導 橫既話會有射程限制 你當自己既紅lock距離

主力係用nab 所以03唔怕行得遠少少

相信人類既可能性

Same

超難打，左右左右跳，無氣落地就比佢打

因為自己知自己嗰鋪打成點 無得抵賴

人同人之間可以互相理解
仲要高達黎做咩

x1改硬入

拎黎開chatroom

拉哥真係好撚煩 啲幫拖

I am champion.jpg

原來霸體連覺醒近戰技都打唔入

屌 抆線狗輸唔起咪quit game囉 靠抆線上少佐人唔笑狗都吠

你用咩機人地咩機

算啦 越廢既人先越要抆線

gp03 vs zz 唔記得係咪fazz，兩個一齊覺醒，我覺醒技打中，但比頭炮射死

1000次ex爆發係咪可以用自由模式掛機？

有冇場join

佢係就就咁水喉？

呢啲打打下就有嫁啦喎

個個到推標西比新手
我玩呢隻場場無撚用

應該係

03:53嗰場就係打零格斯既示範

突然明白因為霸體係無論咩攻擊打中佢 佢都只會部機窒一窒 唔會有任何既硬直動作 所以就算你覺醒醒技打中佢 佢都只係會扣血唔會俾人插佢上去零距離射擊

就好似上面兩條gif咁

入左個新手場大家係到射射射,但係就係射極都唔中,明明都睇定佢落地個下開槍,但係都唔中
有時就人地落地就綠lock,有時就人地落地我開槍會回頭左以無開
但係自己落地比人射到豬咁,甚至唔落地都比人射到豬咁
完全摸唔到隻game點玩好啦放完負我都係出係睇下youtube睇人玩學野算
好過係間新手房都贏唔到

其實新手房個班係咪全金牌

我見都係藍呀灰個d渣嘛

想問下幻影開mode招i力場向前撞可以頂到幾多？有時照射都頂走晒，有時散彈都頂唔住

你指嗰200數值？嗰200你當係血量 照射唔過200咪擋得晒 但散彈係無修正逐粒計攻擊 所以近距離食晒就會唔夠頂

巴打想幾點開波

開左mode特格再向前衝用個頭頭鳩人個招理論上主動開i力場應該中槍都唔扣個200

係咪有房?

隊友屎一般嘅技術有片為證
睇佢仲點樣抵賴

個pattern要再多啲變化
次次一樣就會畀人捉到路

(^o^)

應該無咁早我地自己打住先 佢地我估都要10點左右

無玩呢隻 要問下有玩既fd

Join

加咗好友

咁一係我開間shuffle房大家入黎玩？

都好啊

依家好似三缺一 仲有無巴打join

後join得唔得

可以

呢個先啱

我寫新手至中手房啦 禁零格斯

有無問題

加唔到呢個

冇問題

等等 set左privacy未較返依家得

點解要禁有咁多人識用咩

加左

無 不過寫明姐

玩過一排再轉玩其他機，會不自覺係咁沖前送頭
玩壞手勢

係你隔離

今日練緊reborn 請多多指教

2000重炮真係差好遠

大你500

好多彈

覺醒

好憎排到巴力做隊友，全部垃撚圾

未用過其實 唔知係炮嚟

以前seed d四部buster先誇張 試過玩到hang機

唔係掛...贏咗用多虧你了真係想讚人
點解會有人覺得串

練下 hot scramble先
3000機冇部用得好

其實佢啲對話無一句係負面意思

咩機都練得 無任歡迎

發覺好多人開房個名就自己psn
room massage先寫新手房
搵鬼會睇咩

巴打我stop一陣先 屋企有野搞 一陣再入

好

唔係幾識避佢d炮

我諗住可以秒

玩rank shuffle 成日拍垃圾

玩名人嗰個bd格完 打兩下橫格之後cancel ac會好啲

自己努力算 唔好諗住靠partner 要靠oartner就搵人打hold穩陣啲

要hard carry

百式係咪巴打 懷疑Wi-Fi

因為高傷+快速脫離？

呢隻夾黑西一撚流

Shuffle真係好多垃圾
岩先拍個命運根本唔識打

係 我自己用就bd格兩下 前格 ac 可以打得高啲

拍到巴力先慘，成日以為自己沖到上去插

好似exia先係wifi

堆屍巴力

似係 得佢綠線

頭先對面有兩個命運好爽 一齊成

係，要有carry 隊友打既覺悟。你當掛隻easy 打對面兩隻extreme 嘅心態。

迷金咁難偷雞

唔知點解今集我用唔掂佢，以前少將位都係用佢，今集俾人打到仆街

今集冇咩用咁

要partner吸到lock先得

九成九隻巴力都會衝上去做蜂巢

依家用佢已經做緊肥料

真係排到巴力個心都離一離

今集沖得好慢

有無巴打一齊team 打tank

原來我set錯左房名我轉頭開過

係咪有房打

巴力都起碼吸到lock
啱先遇到隻極品2000神龍
旗又唔識插，魚又唔識放，對面overheat都格唔到，覺醒都柒埋
成場都唔知佢做過d咩，但係又得閒鬼殺咁嘈，又後退又援護又前進，最尾仲有面派助かります

原來個咩黃圈群唔留psn俾人踢晒

Add vest_jr_

加咗

俾人強姦到呢

用巴力用到智障咁

神龍用到成個on9咁

有冇人知邊到有得打呢隻嘢

3-B EX BONUS

極限g 10
wiki有

Thank

仲有無位

三高係咪巴打黎
滿血可唔可以衝一衝

Bestyouandme 巴打係唔係到？今日打rank排左你好多次

sor

禁錯做後會有期
sor巴打

拍爛咗個掣

d四人房成日好似d人圍內識
成日被人2打1
個隊友係度散步 part晒3個 3個都係咁

咁你咪唔好入4人房

點解要入四人房 打黎打去都嗰啲人

Lawbear係咪巴打

不如話點解要入固定房

所以睇黎冇多人房玩 都唔入四人房 見過鬼真係怕黑

除左自己友
絕對唔玩4人房

打多兩場就走，畀人虐死

多謝有場練機下

邊個屠魚 我踢9佢

7連果個

你唔好再追住我

Half-tide巴黎

廚機之力

就係要踢9佢
成日射爆我

你大手指追住我

係咪巴力

想問下HORI掣同三禾掣有咩分別, 買左官方隻掣用左幾日

如果你以前有落過香港機鋪打過MBON的話 三和掣大概就係同佢相同手感

如果你滿意HORI自家掣的話就冇必要買三和掣黎換
通常都係打開街機先會唔滿意HORI自家掣

佢唔係廚20巴巴架咩

未認得人名 唔知係唔係佢

龜霸好玩

成日特射特格兩個掣一齊禁又出唔到, 諗緊要唔要換D掣試下

我有朋友用hori掣都係咁
我換咗三和就冇呢個問題
可能真係有啲影響

換黎試下無妨 又唔係貴

我岩岩先收工

咁我買SET掣+杆換左佢試下先

三和杆好似要$150 同HORI自家嗰碌分別唔太大
如果覺得碌杆冇問題你可以選擇唔換 慳返筆

掣就換啦 換嗰四粒都唔會貴得去邊
我個人推薦透明色 hklegend賣$25蚊一粒 靚過普通色好多

諗住買埋枝杆試下個分別, 正到揀緊顏色, thanks巴打

我個隻係拳霸drone 經常覺得佢壞，但我的確有時入錯格

其實拔線咪又係計輸
損人不利己

玩雙打，每日抆一次線

希望大家唔好再怪朱古力
上左巴力個人真係會失智

每人*

想買hori大制
搭單問下
去信和行轉係咪有得買？定出game到而家都斷哂貨？

想請問下咩叫體調/立回

民間人?

Team 係 solo 唔係

巴打solo咩位？

立回=講容易啲就係使自己占據優勢行動
體調=彌補"合計耐久值"嘅差值而採取嘅立回

冇記錯好似係咁

我係買今次官方出果隻mbon hori掣，我上星期食炒價1800係新高登買，post頭果隻掣應該平d。

少尉1星 尋日先打

日定港服 講埋

我solo少尉3星
Team軍曹 有冇性趣

港

來 add 我

1800 蚊買雷蛇重好

點解隻垃圾都咁多水魚買

咁立回要做嘅嘢係咪即係可以話場場唔同好虛無

聽日出信和搵下先
無諗住買mbon制呀
一係post頭果隻一係紅隼 無就可能razer 不過價錢差好遠

落多啲地，進攻密得嚟又要走到位

係好虛無架

????

巴打玩開咩機，我玩開閃光高達
30死接唔接受到

30秒

因為靚

重點唔係個掣勁唔勁，係當買個高達Skin收藏。

接受到

主要係睇機體、組合以及狀況而定
舉個例子，萬能機係格鬥距離下同格機打對自己來講係不利的
所以要徹底進行射擊戰
咁樣就係一個立回

可能齋講會覺得真係好虛無
唔同嘅機係有唔同嘅立回 所以都要落場試下先

我用fazz 或其他

Add曬你兩個了

巴打想問下呢啲立回打法係咪得日本youtuber有教

民間人廢物來

你兩個升少尉勝率幾多

我收檔了
下次再玩過

返黎了 繼續reborn

咁旋回係點 點先好點先差

73%

香港都有youtuber教嘅 不過少囉
日本一定係最多㗎喇

旋回其實都唔太清楚呀 我都係睇片學

迴旋可以睇下長田渣古玩 報喪女妖

勁到傻

獄天使儲完個盾點出

邊位巴打用緊巴巴托斯拍我

勁人，我先35%

唔add我

我都係好你小小40尾

Carry me

訓教點add

App

新手第一次玩想問要練咩先?
同人對槍成日輸

走位，飛法，避招

夜晚個單人rank難咗咁多嘅

多謝你 本來重諗住打幾場

無人認頭

Cont囉我冇所謂

我呀 早抖

Ck巴/其他同場嘅覺得我隻reborn點有咩可以做好啲

賣GAME
糞

上Twitch無咩人直播咁
我想睇下人地打

冇玩reborn

日本仔youtube直播嫁嘛

唉 唔使日文真係無人權

就咁睇會唔會太衝 我覺得自己有啲夾硬黎

用格機先係真男人
拉打射狗收皮

誠實講每日係有一次機會炆線
嗰場唔計輸，當冇打過
有時搭到啲奇怪機體就會拔一次冷靜下

但第二次炆會扣勁多所以唔好試

垃圾先炆線
話緊你 垃圾

好撚有經驗

又話日本server啲人勁啲，點解好似冇乜分別

輸唔起不如打電腦算啦

有冇巴打可以教下玩x1/x2

其實係咪每個圍內fd場總會有呢人：
淨係識用大機，FLC娛樂爬rank式鳩格

多數用細機，個後制壞左，用細機衝去先落，落完再衝，爆seed? 睇心情

係咪普遍圍內fd場都唔玩立回，一味成堆迫晒係場邊格到亂晒龍先叫打gundam?
唉我唔知係我問題定點

你都識講圍內fd場
梗係鳩玩 認真咪返去打rank

明白，我都係多口發下up瘋
每個圈子都總有輸唔起既fd, 自己拉打就ok, 到自己用格機，就屌對面拉打
鳩玩何必咁上心，用細機同大機鬥快先落

冇online 1v1

有無教學係點射中人

vs2出原石

另外

你打緊咩rank先

2000機

出0094版仲好

中尉

去氣樂對戰打下

咩叫氣樂？入房？

打rank都會遇到啲唔夾既人
然後多虧你了

「輕鬆」場
入房

開間房叫「猛者歡迎」
打到你懷疑人生

輸咪輸
奇怪機都可以贏
落左兩部人地未落都可以逆轉勝
無打逆境波經驗唔會進步

你話出左lose再抆
你4個人都用左3分鐘 點解要咁做

入房
按正方形
大部份1000場都9成勝率 8成勝率
我》即走

千戰8 割 唔係玩同一個遊戲

嗰啲真NT嚟

果個制做得真心靚
好唔好用後話啦

巴打食野先等陣先再打Rark

做咩近排00q興半血爆殘廢mode依兩日撞到既都會爆

未爆過咪試下

想入高達歌
市面仲買唔買到

咩係FLC?

Youtube channel 新之舞王入面個人叫FLC

WING-CWH巴打同你打真係好正兩部格魯古古打到15win俾人踢埋

佐級rank shuffle
成日組到部e覺impulse
成日最後一條命+就死先開e覺係咩玩法
第一條命又唔開

呢啲先好玩

買咩 入歌要買咪買隻usb

I mean高達歌

你講買正版cd?
信和實有
等得就Amazon /台灣運過黎

你要搵齊都唔係易

要睇吓幾舊嘅
小弟淨係儲到W果期 再之前嘅就冇啦
有興趣都可以分享下無損檔

PS4 個插USB位真係好DLLM
窄到

一般第1次我會同佢試下
第2次又見佢, 必炆

我打既係金牌場
揀得啲奇怪機我都覺得佢係用到極致先黎打
唔預佢用埋啲ON9 機或者唔係咁熟
佢咁做有尊重過佢PARTNER同對手?

一日得一次炆既機會咋, 當係俾機會自己抖10分鐘
係唔可能炆超過一次, 你放心

第2D都冇所謂
但金色機我統一換晒
Giorno's Theme

抆線都咁多大道理第一次聽

港服日常

又連線錯誤

乜撚野連線錯誤

想要

個牌愈高
見到多虧你了嘅可能性就愈高

網上世界就係好多政治正確網民
我花咁多錢買隻驚炆到紅都得
何況我只係一日揀一次嚴重既配搭黎炆
打個驚無謂買難受

正確講我炆咗三次
第一次係part咗個一開打就afk既人叫darkmophisto
第二次都係佢
第三次係中將場見到一個0星freedom，佢用15 秒被落然後佢cut咗，下一次到我見佢，到我炆

最後都要壓返落320
唔駛無損啦

手足搵緊邊個series？

抆線仲要周圍同人講
真係覺得自己大義凜然咁

用vpn上mora幾乎可以買到哂以前高達d ost

個牌基本上肯打就升到嫁喇
蚊線仲咁大聲 幾分都輸唔起

HKBN又來？

屎忽唔係都有個位俾你插咩

之前搞左4個幾鐘 你俾咩檔我我都唔想再cut過

巴打你psn係咩

長知識了

有冇巴一齊玩

巴打太強 carry 我6勝

後尾兩舖多得你先贏

我元祖9射 彈幕架咋

我牛油炮先彈幕都打唔中人

玩開咩

唔介意新手既話

我都新一齊破壞遊戲體驗

哇 部企鵝追唔到

比佢拉高咗視覺就唔識打

新手想問
旋回開槍有咩好處
我行BOOST用旋回消得好快

原來係巴打
頭先對過你巴巴幾勁

黃色應該lag王喊

其實新手細機我寧願你開場行行企企
千其唔好死

有無朋友可以一齊duo高達rk 我民間人 港ser
我單排 少佐
淨係識幾部機

邊幾部

揸細機首要條件係保命 細機無輸出我幾時都唔介意 只要唔洗大機忙住救你就有時間輸出

我以為日ser正常

廚機

被carry左幾場

1500 2000 2500 都有 全後衛

可以聽下佢講

Hyperion招A其實係咪有盾判？定裝飾嚟

違抗唔到巴力

港ser 單排 少佐
想找朋友一齊duo
tg:

有
但只有起手果下有

仲有冇位
唔想再打shuffle

我都係同巴打雙排緊

以為你地打房

個垃圾mm係咪on9
場場都分3030同隊

兩隻support先惡頂
大家火力都唔夠勁難打

一向on99，成日20配15，對對面3025
射條水喉都殘

佐級都係差少少

幾有用
起碼唔使比水喉hi到先

新手想問下00q覺醒之後有時會入左個量子化型態係點入
有時打打下無啦啦入左
到想入個陣又唔識入返

3030都還好啦
我覺得好過2020
佢好鐘意同rank互配

冇動作下比人打中就會自動量子化
會扣覺醒槽
冇得主動開

Mb屈機啲一開drive就無限盾

兩部蒙特羅先係地獄

你指成部機隱形量子化？嗰下係你覺醒時又無任何攻擊硬直 又俾人打中既話就會自動量子化 覺醒條bar會減少少時間

亥伯龍垃圾到唔想用

飛個半圓出黎開槍有咩用
我開3連槍係開槍 dash 開槍 dash 咁
飛個半圓再射咁個3連槍咪連唔到

minene用坦克

12000yen就可以點機

有人掛機送分

睇片啦 佢都話係某啲機

佢有講

但係dash完都唔會拗柴啦唔係咩,除非你向後dash姐

我有睇呀,就係唔明轉黎有咩用 dash完射唔係已經ok 啦咩

係你會失位中距離機太近會比人入

會玩幾多鋪 叫佢玩下雙波

走位+正身開槍

好似係贏完，之後連勝會一直玩到輸

不過冇明文規定

唔係好明
失位係指比人行得太近?
咁呢d距離唔係應該即刻向後dash咩,仲兜圈唔係同人講過黎打我啦咁咩

如果你最後想正身開槍，你唔迴旋，就會要後bd完再前bd

姐係其實唔洗執著三連槍?

三連槍我平時練集個陣左dash 右dash都打到3槍,又無拗柴,定其實旋回係某d位先用

最棹忌向後飛甩唔到追
你三連槍係肯定中第一槍先會用
所以佢會係最盡既紅lock 位射做試探
防被入之餘又可以博對手失位

原來唔應該向後飛
咁比人行近左應該點走,假設我係玩標西
成日有人飛近左我,咁我走圍住佢飛咁樣射,但係佢照樣衝到去我面前格我

左dash 右dash 你咪向緊前

有時想保持距離，就用迴旋，而且某啲時間係避到槍的，隻驚嘅bd好似仲快過一般槍嘅彈速

瘋狂連3槍好快冇彈⋯

巴打記得見x1個援助要step

如果識日文睇ネン之前有條片教
你要明隻game有射擊軸呢個概念
你對啱左對方射軸就算你點bd都好人地支槍都會chok西西落你度 之前話reborn係咁向後跳都會避唔到槍係同一原理
你冇脫離過人地條射擊軸度
正常要脫離人地射擊軸最簡單當然係向其他方向bd
但有樣慳boost d嘅方法就係有d旋回性能高嘅機兜個圈就可以脫離人射擊軸

你只係鳩shoot
只諗住射晒身上d野出去搏人中

其實有時鳩shoot冇問題嘅
不過每一次都三連槍到你要用得著就可能會冇哂彈

巴打打左好多字
明多左少少
不過我唔識日文
條軸可唔可以講多d
點先可以令自己飛同對面同一條軸

當你進攻嘅時候先需要飛同對面同一條軸
如果你走嘅時候最好就脫離人地條射擊軸咁走
咁除非係d高誘導武裝如果唔係佢點射都射你唔中

sorry 我急左尿10場唔知玩緊咩

打多兩場休息玩咗五個鐘

有無人揾緊hori 隻高達大制？

好 辛苦巴打

隊友中巴力特格係咪普通槍救唔到?

唔一定 但預救唔到 確保自己唔好俾人地隊友打甚至打佢隊友仲好

拎隻大女妖想射準d
已經盡量係人落地射
但都係唔中
好似攞隻女妖害人咁,仲廢過easy電腦,
有無巴打指點下

頭先打咗場、話咩同房主連線發生錯誤，即係點

可能房主係你玩完踢左你走

比人踢會直接寫被踢，仆街啦實比人當我抆線

已經覺得唔係慣唔慣性跳呀個d問題
係我對隻遊戲理解有問題

應該回線限制

Lan線青回喎

用旋回開槍有3個好處:

1. 進攻時會smooth d
因為大女妖有無限彈, 你想做多d彈幕既時候就要開多d槍, 但你又唔想拗柴槍, (拗柴槍係背向敵人再射 會硬直停係到), 你用旋回就可以避免拗柴槍同時又可以開多幾槍做輸出

2. 調整體調
有時你連續3下bd槍會用太多boost, 變得太沖, 可能位置唔好, 用旋回就可以keep住綠lock同紅lock位槍戰

3. 避子彈
可以避到d br etc

有錯請指正

人地剛剛重高位落你就射曬D彈
新手想易中D就要跳高先射但唔好多過2發
中左先追射

你全部平飛緊係下下食彈啦

見你連部機啲武裝都唔識用
睇下wiki先好喎

Ab你開完槍先開 咁就唔會有硬直 就算nab有硬直 咁就即刻開橫ab 咁就可以取消返硬直 留意返係派生咁出 唔洗bd cancel

跟冠軍學野

norn依d只打基本功， 連槍，立回，旋回

射都射唔中學乜鬼冠軍丫連佢做緊咩都唔知
所有玩基礎嘅機都唔識玩,證明我真係0基礎,明明已經玩左成個禮拜都成個easy mode電腦咁

旋回基礎,同埋n ab連main用,唔會單獨開
咬柴可以用橫ab 落地

啲2000後衛機好難違抗巴力
乜都飛哂出去都係食一套

俾巴力埋到身乜2000 槍機都係要死

唔知點解我係忍唔到手,明明係綠lock都照開槍
明明見人同我飛同一個點,我都無轉方向
明知再射會拗柴,都照禁左落去
唔知係咪反應慢
突然覺得玩到呢隻game嘅人都幾有天份

你個人控氣問題，你對面都係海軍鬥水兵

控氣好似係隻game嘅中心
之前玩mon hunt個陣一開頭唔識玩,係到9打,後尾share play 比fd佢同我講住呢下點做呢下點做,打一場就開竅,知隻game點玩
我諗呢隻都要,諗住遲下搵人篤住我學算

少尉打team rank會撞到元帥
定係已經周街都係元帥

金牌仔變公廁

同佢博格寧願博打中佢先好過向後飛俾佢殺

巴力練果d技巧換玩其他格機好似無咩用
其他格機無A>>ACBC飛天呢D咁霸道無腦既combo

巴力有霸體點同佢格
巴力ac飛過黎就拉盾/down既武射佢點都好過鬥格

以前艾比安今日巴力

艾比安我gvg np果時已經完全唔識用

職人機你估巴力咁鳩撞

佢按到手痛但換取一套格無一半血

真心on9
永遠配廢啲嘅同你同隊

黎緊一定有一埋人會繼續屌reborn勁 因為佢地淨係識玩巴力

我既巴力=胖虎
對親v2 reborn 沙剎比都輸

連續5場 d命隊友落哂
上尉-中佐場

有無人都係連續兩下BD果陣，中間會耗boost升一升高再BD
試過C掣禁得再快啲但都係有機會咁樣fail

壓迫唔夠強又老遠飛過去俾人有時間有準備

兩隻都勁
唔駛爭

我30
睇住隊友2落
真心累

岩先幾場都係 30/25全部佢落哂，有場我仲無無損咁輸，排名第2 但照扣12分

真係冇野好講 玩陣fall guy輕鬆下

拉實方向好似就可以唔飛高？
不過我做兩下旋迴都會
有無高手可以解釋下

呢樣真
我後手猜槍，猜撚到死死吓
細機9衝9落
最後我扣得重多分過佢

無損咁輸其實都有小小問題
隊友咩料第1命果陣都知 上前引lock賣血換下氣都好丫
對面見你太多血自然會放置 直接圍你隊友

其實full saber真係唔係鳩格機，咪再衝去同人格啦

根本就係...
無損贏就話勁啫

好耐之前買左個edge
個c制開始痴痴地
係咪可以換得制

啱啱開始玩,有咩機啱新手用

極限高達浮游裝備

係咪有巴打叫kitkit109

霸體頂唔頂到麻痺既武裝?

Hi

頂到

頭先入左我房喎認得你個稱號

係啊 你個場好難打 用reborn輸完幾場比你哋已經唔好意思要轉用細機
修羅場黎嘅 睇返playblack淨係玩到兩wins

因為唔想排rank又唔想打魚所以先開個中手至老手場

我同你好似打左一場姐

係咪成班都日服將級實力...

00areruya搵咗佢老婆玩...

唔係啦 我partner街機金牌 但間房無邊個特別難打

不過係度可以學下野嘅 呢啲難度出面搵唔到 下下街場唔用腦打都幾悶下

下次有場再同你講 下次未必會見到我用電池 今次係有隊玩得有啲鳩屎先會用電池e覺姐 唔係既話我多數都用s覺或者其他機 或者master嗰個用細機我用大機

固定場? 街場partner好難打得贏朋友partner

日服將級我唔肯定啦 再玩下港服先過去
琴日同你打都叫有來有往 啱啱佢個場我就係移動箭靶

啱啱free team啊 唔係shuffle

識嘅原來 啱啱開機未warmup打得好差 隻reborn啲動作甩曬 追唔到你 master格到theo臭曬我又唔記得救

打電池最忌係追佢黎打因為你好難追到 你等佢落地分分鐘等成廿秒 分分鐘你partner已經俾人碎左

一時時啦 試過part正常街客贏到啲朋友partner

其實邊架係電池

好多時開場無留意partner咩rank
打完見到金牌心諗...

d中手場都唔中手下

但係唔理電池好煩 啲飛彈成日molala空襲

D 飛彈你唔追佢既話, 應該都幾難中...

希巴個隻係ma炮煩
飛彈本身唔難閃

the o 個下格點樣連耐d

正確 電池係ma炮先係重點 飛彈其實唔易中 所以你見無咩人玩電池 因為勁又唔係好勁 啲人寧願練03仲舒服

但部機個企位要捉得好啲 因為企得太前就會俾人集火 咁就做唔到野 但企太後又幫唔到partner

係咁撳格鬥

我不斷撳格都係好快踢開人見人地用可以成隻背後靈出哂黎

正常係鍊五至六下 會唔會你近睇唔覺佢咁大個咋

點解reborn碌後落地成日中槍架
好難用啊！

打得好差。
對豆機 地走都係經驗不足

咁FULL SABER既AB同下格都擋唔到對面有霸體既格?

有無巴打有興趣一齊打新手場?
psn ykcheung98

後格擋到

練下基本功先

AB頂唔到
後格係反格 所有反格都頂到霸體格鬥

子彈慳住駛啦
同埋隊友格梗唔好衝埋去俾佢格埋一份

density 5個身位光翼鳩横ez8 ,佢無得走
你無做

上到少佐隻game開始變得陌生 啲rank輸撚到懷疑人生

樓主不如用F覺算啦,爆完S覺成條用來格人浪費

一般我係用s 光翼槍 睇下有冇機快手down 左一部
之後再去槍/ 格另一部
但如果第一波down 唔到就會唔知做乜好

追住來連射好過格空氣

巴打你個打法好單調
一路睇片一路估到你下一步想點做
同埋你隊友已經斬緊人，你唔洗衝埋過去

金牌仲on9啦

頭先遇到隻中佐鬥狼 射極都打唔中佢
標西叉b偷襲又擋哂

覺得自己開始就上唔到個6割再輸就冇

試吓標西放完叉b自己再bc衝埋去兇佢

我宜加大佐2星都有棄game呢個念頭

Z招鐵頭功真係會用上癮

琴日見有新手實力上到佐級 我都想啪碟

原來隨機對戰無得replay
而家先知

上到金收左手

日日都俾人team kill

頂玩冷門機都可以撞仲要同隊

腦內大元帥算

30名人點用
同埋好唔好練呢部機

唔該唔係技術高到單打都贏到高cost就唔好用1500打rank

我用3000夾到1500真係慘撚過做狗，呢邊打人一套果邊又要去救人

1500一落3000落埋已經殘血，行後少少對面即刻喪圍1500，又係輸
麻煩有固定隊友有默契先好用1500啦

咩冷門機
好多機再冷門都好多人玩

我有個fd銀牌實力都上到金牌 唔洗驚 有心就上到

同你差唔多水平
you are not a 窿

馬克刀
唔知自己玩梗乜

不過講起上嚟有啲機真心未見過
露娜衝擊同1500龜霸我未見過有人用

怎樣打飛機.jpg

Rank我銀牌夠啦 只係想技術再突破樽頸位
依家距離下個階段硬係差啲野 或者可能未練熟部機啦
下次巴打幫手留意下 如果可以用party同我上下堂就最好

用部亞歷克斯掃豆就得

有，唔知其中一個定好似兩個都600000？

露娜嗰部閹割版堅廢 龜霸香港無咩人精 曾經想練 但放棄左

如果part你既話當然會party 睇下邊日得閒一齊打下

斯洛哥嗰部見到都想嘔

基本上日日都打 唔打會手癢 應該好易撞到我online 或者你ps message我

我都想學嘢
呢排練梗X1改不過做前鋒好難搵到好準嘅進攻時機
衝又一面血 主力守又易俾太大壓力後衛

如果佢單打都贏到高cost
咁佢用3000機一定屌打人到仆街啦

咩鐘數

我係你對面會好驚招霸體格 多過用bin

X1改唔一定做前鋒 你企係部大機後面分分鐘仲好 因為對面又要睇大機又要小心你過去偷雞

X1改大路既用法係bd格衝過去 未打中之前就橫step橫鞭兩下 咁就夠數 唔橫鞭一係就nac

好無腦 但咁用係最簡單最有效最安全

好 咁我返到去就瞓 較定鬧鐘起身

大家練機其實係練到點為止

勝率50 60%up? > 但有d機真係食隊友 / 無固定隊友街場 唔準..

背晒連技又無咩意思, 真係打都係3,4套 (追人, 慢慢combo大傷, 快打完既, 射起手 我自己咁)

唔通真係計場數咩

我自己就會一日會死玩一部機2,3粒鍾 玩2-3日
第4日就會悶換機

平時我遠就放assist同br搏中
慢慢拉近就入bd格
極少用到鞭
下次試吓先
同埋入到格對面partner好近嘅係咪唔派生轉斬就咁bd格一套就走好啲
唔該巴打先

咩叫身內？

無架喎
練到自己覺得順手架咋
唔係睇勝率

入場練combo技 立回 等等
贏輸由佢

未識STEP都可以銀

應該借人AC

我只可以同你講bd格一套既攻擊力仲低過bd格一下橫鞭兩下同埋夠近既br中左就派橫鞭打down佢 慳返啲槍

圍威喂

你對面可能連輸十幾場 派個弱啲既比你carry呢

你對面輸場扣分
贏場比人抆線 唔洗玩啦

條鞭咁勁都唔用?
真係好近既話我會
BD格→横サブ>横サブ
有時可以鞭埋黎救機果部

1500 part 3000 其實係點 隻1500 食花生先？
3000 衝去換換血
第2隻先慢慢打？

除非你3000 係彈幕機

痴撚左線 抆線都好意思咁大聲同人講

岩 點都涯到3000死左先 要好有默契

邊個咁大膽

希臘巴聽日晏晝打唔打

唔知咩服嘅金play

你指星期一晏晝尋晚約左巴打了

對住3000 1500
1500落一隻再打佢一半 基本上佢唔會再蒲頭

自己做開1500
拍親3000都好驚險

順道問下, 其實用反技(eg. fullsaber後格)反唔反到條鞭?
算唔算係好對策?

2000/2500射機比3000格機camp可以點打？有時自衛技用埋都擋唔到

反到
我打親x1都至少反到次

反到 但有機會打側邊咁就反唔到

人地3000格係邊部

通常都比較遠嚟鞭，反到都打唔返佢

反到佢麻痺喎 任執 仲要無修正 想打套full set都得

巴力/巴巴/命運/艾比安

冇左單挑想搵1個FD 針對某D機套路/打法做特訓都唔得

原來會架, 真係唔知

官方話考慮緊出1on1 online

極限任務係咪無需要全S 都可以白金到？
解左就ok?

基本概念都係step cancel再升高少少拉開左個距離避左捉起身嗰個攻勢之後再走 但呢幾部都唔同套路 我大概分享下我點走啦

巴力：梅菲講過我唔多補充 因為大致上都係咁

命運：套路多數嗰幾個組合
1. 前格前格前格～呢個係最易走既套路 同避
巴力既方法差唔多
2.特格假動作再回力鏢/前格 最主要係要防回
力鏢 因為有n同橫兩個情況 但距離夠既話
睇準時機擋左個鏢再即刻bd走

艾比安：主要套路係橫bc格再橫鞭/後鞭 都係step
cancel完擋左條鞭再走 儘量唔好嘗試開槍
因為有機會俾佢後鞭擋左

巴巴：打得少 但我見多數都係靠條尾搵食 見佢條尾
出左黎之後step就可以 情況許可既飛去佢正
面 因為條尾正面相對係佢後面無咁易中 另一
招係bc前格派生 反應夠既就見佢bc衝埋黎
就即刻step bd

以上只係我自己既經驗 歡迎其他巴打分享 呢隻game無咩招係必中 試多啲唔同方法就自然避到 真係覺得無解既就自己試下用嗰招睇下人地點走 咁就最簡單搵到方法

所有被反者都會麻痺stun 即使霸體都會

屌 垃圾排版

有無巴打知 thx

要全S

oh no
全S 先會解通 隱藏關定咩？

另外分歧戰鬥 係咪 a b c d e 線都要打兩次
一次 打普通關 一次打ex 關 咁先得？

純粹鳩up, 冇應對方法

埋到身嚟講, 最憎就係命運
因為殘影+飛鏢/射派生好惡
畀佢殘影捉你走佬都幾難打, 通常見啲屠魚王幾十連wins就係用命運

狼王如果對面識捉, BC主射派生打你唔到, 都會補個副射打你
但狼王普遍都唔會咁前咁進取, 而且唔少人鳩用bc cs落地, 好易捉, 比命運好打啲

仲有就係00QFS, 放飛鏢走佬又得, 盾判衝埋嚟又得, 好睇反應點打

全S咪有個熄ui個技

唔好意思想問少少嘢
綠Lock用特殊移動技埋身到紅Lock再CS Cancel嘅係咪唔洗Step都會有槍口補正同誘導？

熄ui 係咩黎？

有無巴打知 thz

1次就夠
每條線打到第九關就可以一次拎使啲杯

Cs會重新計過lock 你依條題黎講既話係 即係你cs只要紅lock開就會有有誘導同槍口補正 之前再派出黎既野就算出嗰下係綠lock都照樣有誘導

個杯唔係過晒啲關就得啦咩

咁可以點避標西叉b

我自己係見到佢部野過左頭頂半秒之後step 跟住就bd 當然要睇返自己部機幾高 放心啦 食多啲就識避

唔係
我好記得打X17打到嘔血先解到

我自己拎杯嗰陣都仲有幾關未s
可能係某啲關要一定評價先開到

唔該希巴

命運真係好難避

見佢唔見左個背包就係咁BD走

希望晏啲約咗我個巴打見到 改4點依家先瞓 想瞓多個鐘

新手場d人仲仲難打過 咩description都唔打個d

屠夫最中意入新手場

難打程度:
新手場>乜都唔打場>rank

殘影+飛鏢已經無解

有啲明恰新手，一入就銀牌/金牌玩巴力
我>即走

就算贏個陣隊友講多虧了你 我都覺得好悔氣好負面

這真是場好比賽 是咪=good game

Okok

其實係咪翻譯問題
啲對話好暗串 唔識形容

有時覺得佢譯錯
助かりました譯做幫了一大忙仲好過咩多虧了你

你本身個人踩左半隻腳入地獄 人地講乜你都諗衰野

我岩岩玩果陣覺得輸左講感謝都係被串.
充滿負能量

幫大忙了！

其實點樣都係串, 而家最正面就係多謝同對不起

我依家係打得差》贏/輸〉對不起

其實無咩鳩過乜都唔做afk 鳩10秒

依家應該係狼王最無解 埋身太多元化
可以bc a 槍口補正勁第2下又捉橫飛
bc前派同雪崩一樣係全game最好撞嘅格
bc橫ac夾人再bc後格屈視角又得
最無解係bc a quick charge bc ca
又落地又封位又要避條尾

艾比安ab足一分鐘輕鬆s

黑西真心勁
多左招水炮，比fb上左個層次

試過啦 最尾得A

你冇插全攻晶片咋下話

弱到企喺度同零星

插哂
過左之後有人話fazz鳩射都過到